你信政棍？定信自己？

如果你信政棍嘅話，睇住尋日街工關於初選嘅新聞，大可若無其事，相信船到橋頭自然直。咁呢個Post你亦大可不理

如果你好似我，信自己，知道班政棍係需要管嘅，咁我希望你可以幫忙做少少野。

我地落左呢個facebook 付費廣告：

唔該幫幫手，Share 爆佢，Share到全香港人睇到

如果你仲未簽我地聯署嘅，麻煩你入去簽一簽：

記住，初選係最好嘅照妖鏡
今次，D鬼現曬型

push

Pishhhhh

支持初選

推

洗地組嗰邊有個格式畀你copy開po呀

推 大大力咁推

信自己

點格式法？

pish

屌撳錯制

我哋叫其他人代開po 啫

support you

好啊，TG PM我講方法？定點？

不服從初選，不投！

TVB 任務啊

樓主唔使操心

屌佢老母 初選完唔遵守個結果
咁要初選嚟把撚呀
同民賤聯有撚分別
不如直頭話唔撚接受大選個結果
屌佢老母 垃圾街工

街工

初選！

初選

有冇人仲未簽聯署？

💪💪

pin

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

支持

一係初選 一係議會外抗爭 唔會再有投降避DQ咁筍嘅事啦

今日17:30去到到荃灣港鐵站,都揾唔到三投三不投街站?
得返熱狗同三罷街站!

對唔住，因爲荃灣分區聯絡人突然有急事
需要臨時取消

希望下次可以更早通知大家

街工真係比人圍插到

推到街工收皮

即係我交比你地出？

甘需唔需要我寫稿？

三不投，No街工

Push

推呀

我唯一可以信任嘅就只有美國同梁天琦

點解咁有興趣

信和中心

而家出面又話阿布泰老細今日都宣佈轉戰新東
但初選提名期今日deadline究竟班人想點，想出線但又唔想玩初選

信和集團

信用卡

下？唔係有人幫手出post窩
正是求之不得

我為聯署忙到真係吊頸都無時間

我周圍問左好耐

係唔係真係唔參加初選？

問題係我搵嗰個唔應機吖嘛

所以宣告失敗囉

就算佢而家話參加都恐怕趕唔切，要收集提名

頂

如果佢係一早準備好
參加埋初選
我無事

如果唔係
我又多個殺父仇人

但將來真係可唔可以有個team幫出post？

我其他野都逐漸可以交俾人接手
唯獨連登，嘗試交棒左3個月
都交唔出

你可以好似上次咁叫無法巴開post ？

大家可唔可以開個TG group？
我到而家都唔知大部分連登手足嘅TG

想聯絡都唔知點聯絡

小心滲透呀

都要有個組織先滲透到架

連登方面，組織都無

pusshhh

最大問題係次次出channel話推post
幾十人話yes

之後唔見影

洗地組嗰邊又係咁樣

最後全部人都係唔睇tg出現嘅

有無d可靠d嘅連登推Post策略

次次咁都唔係辦法

標題啩

你睇到上熱門嗰個tvb任務都係標題取勝

邊個TVB？

講咖啡嗰個post

oh
你唔講，其實完全無諗住click入去

仲摸索緊

之前啲好鬼正經嘅post，完全冇人睇，推咗幾耐都係上唔到去

呢個上到去嘅，但係下面又畀人屌標題黨呀

幫推

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

有冇睇熱血公民同街工關係嗰個post
世事真係離奇到不得了

希望白頭佬快啲死 仲有黃碧雲梁繼昌一大炸

熱血街坊